衞生署爆逃亡潮 消息指3個月內20醫生牙醫辭職 最少4人拒表忠

政府強制全體公務員宣誓或簽署聲明擁護《基本法》及效忠香港特區，本月底前須簽回聲明。限期逼近，公務員掀起逃亡潮。據悉，過去約3個月衞生署最少有20名醫生及牙醫辭職，當中最少4人私下表明不想簽署聲明表忠而遞信。辭職者另有護士、科學主任及牙科助護。有辭職醫生私下透露，「好簡單，一係簽，一係走，簽咗好多掣肘，簽唔落手」。政府醫生協會主席李慧茵表示，對多名衞生署醫生及牙醫辭職感無奈，衞生署大部份同事要參與抗疫工作，擔心人手流失會影響抗疫及衞生署服務。

據悉，過去約3個月已最少有10名衞生署醫生及最少10名牙醫辭職，當中有人年資超過10年，有人已正式離職，有人正離職前休假。當中最少4人私下表明，是因不想簽署聲明表忠而辭職，有2人將會移民。

有辭職醫生私下透露，做決定時很簡單，視乎自己未來人生想怎樣，「一係簽，一係走，簽咗好多掣肘，簽唔落手」，暫未計劃未來會否私人執業或投身其他機構。

據悉，辭職者除醫生及牙醫外，還有護士，科學主任及牙科助護。有衞生署人員指，有辭職者甚至「掟糧」即時走人，「冇聽到咩原因，但呢段時間發生嘅事，政治環境，移民，宣誓，大家諗吓啦」。

李慧茵表示，在現時政治環境下，對多名衞生署醫生及牙醫辭職感無奈，衞生署大部份同事要參與抗疫工作，擔心人手流失會影響抗疫及衞生署服務。衞生署牙醫人數本就不多，若流失逾10名牙醫，比例屬高。

好快大陸醫生全面進場

換血計劃一部分

大換血

一係私家搵大錢

一係移民享受人生

牙醫自己開檔仲好搵

醫生真係未驚過 出到去認真少少都肯定搵多過喺政府一大截

基層藍絲有福了

正個個走曬 考公務員都易啲

轉頭你要續醫生個牌都要宣誓

自己開診所啦.....仲使鬼宣誓咩
都戇鳩

出去私人執業
大大隻字寫住香港認可資格
大把香港人生意

將來唔寫清楚資格嘅=支那閪醫

到時變左大部份都會移民
醫生去到邊都生活到

話咗公務員有黃

醫生真係驚你老母咩
全世界趕走自己醫生嘅腥港正苦肯撚定又考第一

變左90年代

個個月有識的人走

啲藍絲覺得支那醫生無問題
係香港醫生自私 先唔比佢地嚟香港

歐美缺醫護

依個數算唔算多？

真係戇鳩仔先咁諗佢點會俾你咁易hea到退休

我覺得算，好多人都身不由己宣誓

唔夠牙醫幫公墓猿洗牙補牙了

高登連登呢五六年都成日有人帶風向講乜醫護霸權

睇邊間大學畢業

撈得好果啲一個月淨賺都幾十皮

連登仔睇唔到

藍屍得償所願
可以生於安樂死於憂患
都係好事

太少

醫生做私家多政府一大截啦
人工少之餘仲要同你宣誓都戇鳩

工程C都走啦

先唔講個數目係咪真 遲啲又填番個數啦

大換血，係都腥香港人做先，幾時輪到五等本地香港人上

下 正常入到去做 唔犯咩大錯都唔會炒你啦不知幾爽

恭喜藍屍逼走香港醫護

共享支那醫生照顧

Respect

97移民潮再臨

呢樣真
驚佢老母爛臭西

正，明明啲大陸人自己都唔信

人工咁低出面仲好搵既職系原來已經缺人， 港共以為大部份職系都係d AO EO ACO Engin 同d 六大疵護工場 咁d 人一出去就搵唔到工
但其實好多職系出面仲好搵， 呢d 就全家走清光架啦

宣誓走又好 唔宣誓又好
有班連燈仔又好開心笑啦
講緊嚟緊就大陸醫生 大陸教師接替香港點住落去

簽完連私人時間講野都買起埋你，緊係走啦

牙醫會唔會自己開檔，我黎幫襯

Hong Kong is China!

我朋友做私家診所
做驗身打針果d
大陸人第一句問
D針邊到出產

中產走得最多，尤其有仔女嗰啲，我公司三條大team有兩個team head將會移民，好快香港得返廢青同廢老

辭咗就唔係公務員
所以公務員無黃

牙醫醫生驚閪咩
出私家仲撚好

醫生一向私人工好搵過政府
識人心臟科係公立搵得十萬唔到，一跳去私家人工翻幾翻仲要每單手術有得對分。呢批人先真正可以無顧慮咁走。

唔打算離開香港嘅
唯有斬腳趾避沙蟲
睇醫生唯有去診所/私家醫院
教育 一係私校/ 一係就唔好生

走咁少

藍都走啦

比外面人見到嗰班大陸人一向醒
佢地係個咁既醬缸都搵到錢仲要無穿無爛本身就要有啲計先做到

又有藉口引入外勞

畜牲睇獸醫
除了恭喜

做私家牙醫仲搵得多...洗牙一次4千幾都有人去睇

大中小學換緊血啦，留意下
多左老師講煲東瓜，唔識講白話

洗腦行動由教育做起

預言自我實現

唔走又話底褲黃
走又話大陸醫生進場
唔撚知想點撚樣

人人自保，不分藍黃

藍絲憑實力得到支那醫生

到時夠多大陸醫護
立法唔係黨員就唔俾續牌
為左統一中港醫護牌照
取消埋香港舊有牌照
搞惦

有班人鐘意批鬥
最好啲公墓員辭晒職
但係有無諗過之後點？
而家正苦咁撚癲大陸人慢慢進場真係唔奇

定係批鬥個班係移民撚香港變成點都唔將佢地事
淨係識笑笑笑

個個都知係死局

宣誓做咗共產黨黨員
仲點移民

醫護呢啲技術移民大把國家要

知都唔撚使日日講啦下話

笑大人個口 輪都唔會輪到你啦 你醫生咩

出黎唱歌仲好搵啦

傳

第時變晒大陸醫護希望啲廢老識講普通話

得4個公務員前線好黃呢
平時3個月有幾多人走先

移咗民話之你香港陸沉

中國又贏

如果呢班人都唔走
其他人仲點走

咁少

鳩做都搵多一大截LA，醫生做政府真係為責任。

想講依家PR做得好成功，製造對立
移民屌，唔移又屌，做公墓園屌， 辭職又屌

我覺得專業職系會最多人走

成功爭取

屌你 快D走啦, 我唔想睇到有能力走既人唔走

政府does not give a shit

然後得4個

又宣誓、又免試、醫管局又仆街，去移民或私人執業搏吓好過啦！

真 但神奇嘅係有啲支那落嚟嘅prof係清醒
不過好難得啫

連登先係咁
完全copy高登後期既模式

出去撈搵得多過係政府做啦

竹君走未

大把人等住個位

係中學都有了，大學就算鳩數啦，無咁易洗到
係中學啊～中學啊～

班醫護去英國啦

港共當你地係草

NHS 當你地係寶呀

而家d公務員唔走就唔會有大陸醫生接替？
前果排先開始放風要搞執業試

政府條隊咁長都多人排 出去做仲多

走得好

社工醫護工程會計等等，當一月遞信，即係四月尾就知實際有幾多人走

劏開咗個肚先慢慢問你攞利是

人地講咗會加人手，仲唔分化到你班人癲？

其實來來去去唔係鬥黃店、就係公務員、呢兩日就黃色市集、糕點，日日有新目標，咁明顯都仲有人中招

唔爛到盡係冇機會重生

本來做公立醫院有一半係捱義氣
依家搞埋啲咁嘅嘢
即時轉身過私家搵真銀啦

你意思係大陸醫生入黎就一定要本地醫生辭職？
咩邏輯
極速赤化中港融合
純粹覺得香港遲早中國化都係想拖到耐啲姐
係病人角度有得揀都唔想揀大陸人

一陣要宣誓先比你係香港開舖

口交姐
你叫班賤種返支那睇醫生即刻扮傻啦

連屋邨學校
每星期都有人退學

就算有錢無錢 專業非專業都走
比想像中多

走未必去歐美台灣
就算係去中國
都係叫走

驚上身咋
黃

支持

醫生牙醫大把市場先玩得起
你睇班垃圾教畜個個簽

衛生署長期人手不足阿 大把人真係爆人就唔洗長掛係政府招聘網啦 做打手做埋資料搜集先好冇

未話教畜要簽呀聰明

一陣要宣誓先有牌

冇用 大學 專業試會全面配合，到時港大醫科畢業都可以係支那醫生

唔怪之得要放寬海外醫生入嚟啦

有能力 做得好

會員編號：#243175
會員註冊日期：2019/3/19
入 LIST 原因：對將要面對長達10年刑期的女手足留言性騷擾「臨入去前可唔可以借個西屌下」。

上述資料更新日期：2020/6/17
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

無能力既人做果啲位，你估有無咁多人走

做定縫屎眼既心理準備啦

醫生都係醫公務員之麻

on仔有機會都中国人先啦到你？

收皮LA，我唔怕同你講，我姐夫就係慈母LA，佢自己都話要排好撚耐，重好意思話大把人等住個位。醫生牙醫個D出黎掛牌，一大堆保險卡等住睇呀。

呢點先惡
而港共絕對會計劃咁做

醫生驚西

邊輪到你條弱智仔

中產其實無低收入人士移民咁決絕。

等你老母位咩
做政府醫生真係責任
為錢早就出外面做

國安法，牙都無得睇，即係安全！

窮o既人水平低o既人
永遠都唔會明白港共惡政
自己係suffer最多o既人
亦都係最支持港共o既人

支持，唔會俾情感綁架迫你留低幫支共執屎
你走唔走支共都照放任武肺殺我地
你走唔走支共都照放芝麻醫生落嚟
唔需要聽連登堆pr講弱智野

醫護要移民唔係想像中咁容易

專業人士梗係要走啦！

又黎

冇錯! 簽咗好多製肘, 要效忠中蝈, 要你活摘殺人你都要做!

支那人？

呢d就係專業人士難能可貴之處

同北韓啲確診者一樣，當你知嗰刻，又係清零嘅時候
連登仔又出黎講：18萬公務員，20個辭職，底褲黃fced

香港長期唔夠醫生

有范鴻齡落場，唔怕

發覺好多人都有咁既錯覺
一個華人醫生 當未有fellow 去到英國 係要啲rural area 搵得兩三萬

亲，先打个点滴吧

太少了

支那牙醫招呼公墓員

反正街症九成九香港人都享受唔到

準備紅包

好有骨氣

呢d專科醫生人中之龍黎，無得比

愛康健全面進場

今次真係唔只老西都要走

真 自己做生意 鍾意點就點

係囉

好過唔少戈啦 起碼係少數比較大機會做得番本行嘅工種
移民得醫護，IT ，工程大機會做番本行

好誇張
移去邊？

關華唔華人咩事
外國尤其英美，東亞人做專業人士係好常見
冇人會因為你係華人覺得你唔夠好

至少護士移去英國極簡單
求祈考下試pass到就有人請
其他professional就唔清楚

醫生真係走得嘅話好快啲走啦
支那班醫生隨時進場

肯辭職 真黃認證
班貪錢狗繼續做就檢討下
問下自己良心去左邊 香港搞成咁
你地要負好大責任

但係張病人床好似要1M 成本

咁係個陌生社會完全冇人脈係困難啲

好多醫生搵搵埋埋幾層樓係手
賣哂佢移民hea 做享受人生都仲得
洗同佢哋擔心

啲死傻閪以為全部公務員位都係ca aco咁大把人等入

咁又係，黃店要忍受屈辱，裝個安心出行賺手足錢先夠錢移民

又浪費一個account on9仔

黃店唔裝出行就真係on鳩仔

即係佔幾多％

同埋好鐘意來香港驗個肚仔定女
好似話中國唔比驗
班仆街知係女 好多會落左去

有風骨嘅公務員

廢老死先

呢啲先係我哋香港人嘅公務員

搵以前城寨啲牙醫填補空缺囉

醫生驚閪

2017年數據

文第1.8段提及的診所和口腔頜面外科及牙科部隸屬衞生署的牙科服務。衞生署的組織圖(摘錄)載於附件F，當中列出了該署的牙科服務架構。截至2016年9月30日，該署的牙科服務架構共有1 319 名人員，即 982 名牙科人員和337名行政及支援人員(見附錄G)。

1.14 該982名牙科人員來自5個不同職系：(a) 牙科醫生職系(316人)
牙科醫生是持有由香港牙醫管理委員會(註9 )發出執業證書的牙醫，負責為病人提供牙科治療，並處理緊急個案；

即係大約近7%
而衛生署牙科主要係睇公務員

3隻耳應該好開心港共清哂反叛瘀血
可以請多d支那仔做公務員
老闆一定激讚
不過唔知d 支那仔睇唔睇得明英文memo email

所以咪要強推
知你班醫生走哂去外國

公立醫院好快同支那醫院利是文化睇撚齊

好快屙尿都要宣誓先屙得

去英國開檔淨係做香港人生意都夠皮
聽講英國好多地冇醫生睇？貴？
多數人食成藥

中共最叻係咩呀, 辯證法丫嘛, 分化敵人丫嘛, 你揀A 既就屌你唔揀B, 你揀B 就屌你唔揀A, 根本就唔係同你講道理, 你向左走向右走唔撚走都有方法屌到你

this is 兒登仔

你識乜呀
大陸赤腳醫生好過本地醫生啦

#485
開始感覺身邊d人開始移民

引入大陸牙醫，中國人睇中國人

移民 移民 移民 走呀 走呀 走呀

斷估因為要移民

寫邊間大學畢業已經得，你望下樓下診所啲醫生，唔係M.B.B.S, HKU就係Medic, CU

另外仲有好多澳洲, 英國，人地外國嗰啲返嚟考曬執業試，一樣有咁上下實力先開檔

唔怪之得前兩年係咁推自願醫保，而家明有乜用，去返私家搵HKU，CU畢業嘅醫生啦大家

嗰啲唔知咩乜南大學畢業就屈返去醫管局啦出面執業冇你地份，公開試都唔知冇5分嗰啲呀。係呀講緊你呀，死返去拎紅包啦

呢d就有guts啦

艾粒牙醫

英國醫藥分開左 先由藥劑師分流左輕case 例如普通感冒發燒肚屙 但真係嚴重就會入院 所以好大程度減輕左醫療系統壓力 但香港九成既醫療需求都由公醫頂 點會唔崩潰

政府每隔一段時間就放d公務員新聞出黎
連燈就會有堆人衝出黎分化恥笑
就連安心出殯都笑公務員
明明全部人都會奶野但講到唔關自己事
明顯想Keep住個熱度係班公務員度
財政預算案無人理
太空卡無人理
區議員宣誓DQ無人理

Btw去恥笑公務員底褲黃先

支持良心醫生

收晒柯打收疆，呢個po唔會再有分化狗出現

其實咁都幾好，香港人傷風感冒射波都睇醫生

睇醫生係因為要醫生紙先比到工作文化同環境都唔同 難化

私家醫生都可以由大陸人落嚟做。

真正精英真係唔駛留係政府逗個幾粹咁多
係D半專業行業先成班衝入政府餓狗搶屎咁
好似濕鳩工程狗咁

啱啱團年飯同屋企人傾開，本來諗住唔傾政治嘢，講開移民估唔到連藍絲家人都想為仔女走...真係十個有八個港人諗緊走唔走㗎.！

掟糧咁撚蠢

藍絲升職快

今時唔同往日，早廿年割韮菜就爽yy

大家準備好補隻牙都要塞利市未？

表哥話上年11月睇牙，延遲一年到今年12月 睇，係咪叫佢哋幫襯私家牙醫

肉酸黎講你都算幾厲害

到時愛康健進駐香港，咁仆街冚家玲了

以前做過依d
班大陸閪唔會問
因為嚟之前做哂research
嚟得香港就係為咗打外國貨

劇本寫住，當香港醫生辭職，便可直接引入內地醫生了

全世界 都引入醫生 護士
香港就逼人走

嗰班弱智喺邊個管治下都係垃圾嚟 所以冇乜所謂

昨天在公立醫院覆診，已經有大陸醫生，講廣東話很難聽得明白……

劇本進行中

佢地唔做大把外醫同大陸醫生爭住入嚟做

入黎醫死人之嘛

又講多句，今次到正苦中回力鏢，牙醫o係香港每年都只係得~80個學額，衛生署一野走20個的話一定請唔切人

叫佢走咩走 留係大灣區啦 走就屌鳩佢黃

佢地有專業資格 唔做政府仲正啦

求仁得仁
中國政府都係想攬炒香港人
咁大家咪走囉